* Utilização 

- Comparar a estrutura de um projeto novo com a última entrega

* Checklist

- [ ] Tratar casos de arquivos com o mesmo hash
  - [ ] Arquivos iguais
  - [ ] 

* Future

- [ ] Script de comparação de diretórios. Fazer o script de comparação entrar
  em um zip
